當初轉錢去滙豐，中晒伏

當四大會計師樓，外資銀行如花旗都尊重員工的罷工權利

但原來滙豐要點名逐個員工捉

果然由政協王冬勝做高層的滙豐是如此威權

賺香港人錢，為中共服務，可恥！

自推

8.5我會罷工

睇嚟要組織一個罷工後遺症跟進組

真！假外資，真中資企業要全部杯葛！

工商銀行攞好多hsbc股份 因為當初匯豐想打入大陸市場夾住工商銀行做嘢

大家要認清偽外資銀行！滙豐奶共出名第一，轉花旗保平安

Hsbc都只係部門主管搞小動作啫
睇報道好似唔係公司official出

反而big4就係員工自己搞罷工
同公司毫無關係

再轉囉，做十年定期咩

部門主管，源於上層主管，再上層落order。

花旗是行長寫內部信，尊重員工表達權行，冇部門主管搞小動作

睇唔睇到分別